【南韓】四大唱片公司比較

Source:
被 Big Hit 超越了！SM / YG / JYP 韓國三大經紀公司還行嗎？
2020 年 11 月 20 日

衰咩坐左1年竟然冇aespa

aespa（朝鮮語：에스파）是由韓國SM娛樂旗下2020年所推出的女子組合

台灣人稱呼 少女時代 而非SNSD

原來SM,YG,JYP,Big hit係唱片公司嚟，我依家先知

咁你想點稱呼

經紀公司喎

Source:
被 Big Hit 超越了！SM / YG / JYP 韓國三大經紀公司還行嗎？

四大經紀公司